屌你們 維園依家連草地都仲有大把位

香港人你地做乜撚野

做乜撚野都未夠鐘
就到啦屌

好撚多巴士塞撚住

推

東廊巴士塞撚晒

習曱甴
曱近平

未夠鐘

金百利塞住晒

來緊，好塞

梳囉塞緊車啊嘛

落車行過黎啦，做左咁多個月運動，要對自己對腳有信心

真係大把空地

塞緊車啊 屌你老母 咁可以點啊 催催催 催你老味閪咩

遊水過黎都唔肯，學咩人攪革命

入維園

嚟緊喇